良心連鎖店百老X開出免食骨價益用家

究竟定價果個係咪腦生癌

你都戇鳩
尋日點知今日價？
同埋iPhone 又唔驚坐貨
呢個價賣唔出咪慢慢減到有人買為止
你估大鋪係啲散戶炒狗咩

咪撚降價呀屌你老母

大公司做埋炒家
好撚肉酸
以後咪撚幫趁

16999

百X匯賣一部賺一部
終極炒狗

賣晒啦人地

你地103都放唔到

嘩屌 好想幫襯佢地

根本冇貨
一早推晒比後門啦
作大個價嚇鳩人

年年都係呢D閪價